發現藍店負責人有份做民建聯 助選團

發現藍店負責人有份做民建聯 助選團

你講得出藍店有幾奇